金鐘道示威者成功擊退警方

做到野

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

小心安全

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家